乜咁多任狗出公海吠

乖啦 狗仔 唔入流就係唔入流